中伏......有冇巴打用緊i road V9?

我部車裝緊部V9......而家部機個前鏡好濛，乜都睇唔到咁濟......有冇巴打遇到同樣問題阿? 分銷商又好似唔係好理我, 應該點處理?
我頂......咁貴買番黎諗住冇事啦,點知都中伏。

巴打用左幾耐? 行貨有保養會跟，水貨幫你唔到

我用左半年都係, 好似散光咁, 上個月先一換一
身邊幾個人用v9都有類似情況
如果係行貨又未過保養既話可以落番幫你裝個間車房or 觀塘代理換

用緊，未出事

我仲撚慘,搵左間熱門既上門公司裝,裝機前我一路都問佢唔同版本上有咩分別,佢無直接答我問題,但介紹左我Q9話新款D抵玩,咁我諗差唔多成3000銀都無咩分別,點知試左幾日,片其實唔算濛算流暢,但最大獲就係完全睇唔清車牌,即係一段片中,日間有9成以上移動中既車牌都無法睇到,只會係D極慢同極近既情況先睇到,基本上呢隻CAM 3000蚊有2000幾都係買佢個24小時動態錄影.....雖然幫我裝機個哥哥都幾NICE,我亦相信售後係無問題,但對唔住講句,你呢款CAM D質素真係屎咁撚樣,早D同我講聲,我一係加一千幾百轉其他款,一係索性自己買番個普通CAM自己拉落A柱好過兒家咁

利申,好撚後悔

周不時facebook 見到d v9 片都係放煙花咁

咩叫放煙花咁? 想像唔到hahahah

少於一個月, 水貨阿G9G

咁有冇聽過身邊朋友換完都照樣再出事?
我諗我要換機, 但唔係好敢再用V9 啦

吊真係跌錢...咁巴打而加仲用緊?

類似咁
睇吓d街燈

哦....明晒, 吊係阿, 好似幾十個元氣彈射埋黎咁

咁就未, 用多幾個月就知

咁貴又唔係壞,焗用啦唔通掉左佢咩....

Vicovation啦

一樣情況，留名

原本新車仲諗住用v9 好彩見到呢個post
但仲有咩好用？ 想要前後cam 攞長火 低電壓cut 同埋有人行埋黎即錄

想長火加低壓保護，買條長火線已經得

哩個台灣牌子好似幾好

thinkware f800 blackvue 個d 其實都幾正

thinkware f800 仲有冇成日叫你format sd卡?

屌你以為得我一個有問題 又係散光迷幻後果 有次差d出事想睇返已經變左咁，好彩係行貨未過保養 3千蚊架屌
再有下次換個平野小米算

樓主 u are not along

唔知啊我都係iroad v9 user, 車會d 人有用但又無聽佢地提過

我估其他牌子見佢出晒事, 會研發啲model 黎打iroad... 我打算遲啲去電腦節果啲度望吓睇吓有冇新機出

但其實行足24粒鐘......長火線都可能危危地 ......我聽過friend話咩太耐渣就被個長火chur撚晒個車電

[quote]屌你以為得我一個有問題 又係散光迷幻後果 有次差d出事想睇返已經變左咁，好彩係行貨未過保養 3千蚊架屌
再有下次換個平野小米算

樓主 u are not along

我而家好想燒9班iroad韓仔春袋

太耐唔揸*

使鬼研
市面上大把好過佢又平一截啦
泡菜

睇過台仔既牌子Dod,mio,Papago.....都接近$3000

iroad 真係把撚，睇片又麻煩

一樣, 無啦啦勁撚濛 雖然已經一換一, 但而家要成日check 住佢有冇壞.... 韓狗

mio係好
但2.7k
e家d cam真係貴到仆街

頭cam必推Viofo A119 千零蚊包裝長火走線

其實想搵隻無mon....點知mio全部都有, Dod無mon, 都要2.5K up......DKLM

台仔
vico os3
幾舊水
a12

我v9部機張sd卡死左 但唔知可以係邊到買返原廠
定可以用其他sd卡代替架

搵番你裝個間車房, 我之前買64GB 要大約4舊水

勁貴 一張卡64gb要4百幾 出面買唔到嗎？我過左保養了

咁on9要用返iroad既卡 定係其他韓仔牌子都一樣？

利申： 唔識野

用其他卡都得 但一定要買快卡 class10

快卡？ Class 10咩卡黎

你影高清片要夠快

咁張卡幾錢到？原來要買咁高級 用左快存卡 都唔得

有幾高級
32GB $100 樓下
張卡有寫明class

原來我已經用緊 sandisk 64gb class 10 但部機成日要restart 唔通係部機壞？

點restart法？ 句野佢講乜？會唔會係你setting問題

佢講火星文 好似話要成日揾port 然後狂重覆之後就話 咩Conneted shut down the camera